(六年舉報計畫) 大家要積極舉報香港公職人員 ，警員與藍絲

廣傳! 舉報藍絲小粉紅間諜活動: 當地宣誓入藉，但公然效忠其他國家屬判國罪, 移民局照踢走。

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

推

所有簽過宣誓文件既不要讓他們逃了

Push

推
一齊留係大灣區

做中國人係榮耀

如果藍屍 popo 簽咗宣誓文件，咁要唔去国安局舉報埋叛国？

directory有名，人地AML都係咁做

今次要督灰啦

篤灰
藍屍好嬲好嬲

I am watching you

世代大灣區

係咪有幾隻元朗鄉黑走左佬去英國

老豆搵仔

公務員丫嗱
高官丫嗱
藍絲丫嗱

英國好多議員都話體諒

全城篤灰
藍絲老細同親戚更加應該篤

剔左有又舉報d乜

推呀！

點解咁多人有錯字
籍

push

大家多參與

林奠.GIF

科興丫嗱
輝瑞丫嗱
祖國生產丫嗱
祖你老母

pish

咁好多文職都可係手足，只不過要養家，無奈焗簽je。

無奈投共

投共就是投共
一個都唔準走

一個都不能放過！

哎呀，聽人講...西灣河果位英勇嘅警員開槍打細路，果兩位千金竟然去咗英國讀書！乜唔係大灣區最好咩？唔知道有冇人識得佢兩位呢？

PUSH

走唔到喇 , 鬼叫你向共產黨投降

加速網絡實名認證

推。

嘩
推

推推推

up

記住舉報埋做過中資 怡和 牛奶公司旗下 新鴻基 淨係冇返工同係大渣哥洗碗先係黃絲手足

唔好局限五眼，篤爆佢老母

「27國家公開反對《港版國安法》，分別為英國、澳洲、奧地利、比利時、貝里斯、加拿大、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、冰島、愛爾蘭、德國、日本、拉脫維亞、列支敦斯登、立陶宛、盧森堡、馬紹爾群島、荷蘭、紐西蘭、挪威、帛琉、斯洛伐克、斯洛維尼亞、瑞典、瑞士。」

好

主要移民五眼+ 日本 ＋台灣

PISH

不要讓中國豬跑了

不要讓支那豬跑了

老豆搵仔又一次擔當維護祖國國家安全嘅重要角色

留定名

G持

咁重要既post我留個名觀察下

元朗佬好多97時代已經移過民
留間丁屋收租
所以部分有bc

其實有無得舉報佢地
定佢地攞緊bc

9估應該係BC

有無族譜，姓鄧有批移荷蘭

間諜活動無分年期

pushhh

推呀，唔好俾佢地走

推陳單春係咪都可以舉報？

唔比走 全部留係度